{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049652",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "맛있게먹는날 본점"
    },
    "text": "忠清南道瑞山市市場2路13に位置する、おいしく食べる日1号店は旬の海産物を使って調理するグルメ店です。 新鮮な旬のメニューを味わうことができます。 すべてのメニューはテイクアウトであり、事前にお電話いただければ時間に合わせてご用意いたします。 海鮮鍋はお持ち帰りいただけません。 駐車場は安眠駐車場または瑞山東部伝統市場公営駐車場を利用すると駐車券が提供されます。 また、この食堂はテレビ番組「探せ、おいしいTV」のタコ炒め編に出演したところとして有名です。 営業時間は毎日10:00から22:00までで、第1週と第3週は月曜日が休みです。 メニューとしてはアナゴ炒め、アナゴタン、アナゴ焼きで50,000ウォンで楽しむことができ、イイダコ炒めとしゃぶしゃぶは価格が変動します。 海鮮鍋はサイズによって50,000ウォンまたは70,000ウォンで楽しめます。 カンジェミの和え物は35,000ウォンで、タコ炒めとタコスープは価格が変動します。 その他にも鳥の貝しゃぶしゃぶは価格が変動し、アナゴ炒め台のサイズは68,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "おいしく食べる日1号店はどこに位置していますか？",
            "answer": "忠清南道瑞山市市場2路13に位置しています。"
        },
        {
            "question": "おいしく食べる日1号店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "おいしく食べる日1号店の休業日はありますか？",
            "answer": "第1週と第3週の月曜日が休みです。"
        },
        {
            "question": "おいしく食べる日1号店では何を食べることができますか？",
            "answer": "メニューとしてはアナゴ炒め、アナゴタン、アナゴ焼き、イイダコ炒め、しゃぶしゃぶ、海鮮鍋などがあります。"
        },
        {
            "question": "おいしく食べる日1号店で海鮮鍋はお持ち帰りできますか？",
            "answer": "海鮮鍋はお持ち帰りいただけません。"
        },
        {
            "question": "おいしく食べる日1号店の駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は安眠駐車場または瑞山東部伝統市場公営駐車場を利用すると駐車券が提供されます。"
        },
        {
            "question": "おいしく食べる日1号店はどのテレビ番組に出演しましたか？",
            "answer": "おいしく食べる日1号店はテレビ番組「探せ、おいしいTV」のタコ炒め編に出演しました。"
        },
        {
            "question": "おいしく食べる日1号店のアナゴ炒め台の価格はいくらですか？",
            "answer": "アナゴ炒め台のサイズは68,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おいしく食べる日1号店のカンジェミの和え物の価格はいくらですか？",
            "answer": "カンジェミの和え物は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おいしく食べる日1号店のタコ炒めとタコスープの価格はどうなっていますか？",
            "answer": "タコ炒めとタコスープは価格が変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 407
    }
}